一邊猛叫「廢官」，一邊又希望佢會英明管治，係咪有啲矛盾？

🤔🤔🤔

真係從來未見過咁廢
咩都中央話世衛話
1 d 自主都無
垃圾無guts

愈來愈廢

林鄭一日唔死睇黎都唔會封關

已經變成敵我矛盾，就算醫護罷工都唔會封

係，香港人就係奴性咁重

不過，收皮啦樓主你條死阻膠